全港罷交稅！

幾時先可以開始！？

幫你推

全港一齊出聲明登報唔交！

有冇人支持？

呢個政府已經唔屬於我地，點解要比錢養佢地！？